一人N個 生活中會令心情變差既小事/時刻

我諗唔算強迫症掛 但呢啲小事真係會令人燥底 或者影響到個日心情...

窗邊一撻撻既頭油
真係好撚想講呢個
本身坐巴士好鐘意坐窗邊 但總有啲仆街好撚乞人憎 會貼個頭留玻璃度 咁就成撻油係玻璃度 睇落唔爽之餘 阻撚住睇景

落雨著波鞋 幾小心都好 鞋身入水

返工就黎遲到個時 狗鐵延誤

出左門好先發現唔記得帶鎖匙

盒裝野飲插飲管 唔小心成枝隊左落去

嗌完野飲先醒起唔記得叫無糖/走冰etc.

譚仔姨姨幫曬全部人落單 唯獨睇唔到自己

趕頭趕命咁跑去巴士站個時 見到要搭個架車係面前 徐徐咁開走左

食subway個時this this this完 俾錯野我

諗到再補充

送車尾
買野無自己個size
男朋友唔應機

一起身個頭feel到油油地
朝早冇買咖啡

唔夠訓
返工受氣
比廢老阻住

好撚中 屌揀完一大輪無自己碼 特別hm

唔知點睇到呢兩樣已經隱隱約約有種唔爽 奇怪

行緊路
前面條友 急停 轉身射個三分波

睇到蠢人 就算佢冇搞到我
都會燥

前兩樣好難避
但廢老真係 唔趕都唔出黎阻止人

有無試過撞到

Btw 有聲

大大力撞佢啦

笑左

食m記比漏薯條

開門摸到個門柄係濕

隔離位 q腳 ，隻鞋向住自己

吱牙膏吱哂個頭，尾部仲有好多都唔吱上去

對唔住我都唔想

雖然我都會

俾漏幾多條

指住都唔得 咁惡既咩

成包啊大佬，我冇叫走薯條啊

銀包啲散紙跌晒出黎

落雨既時候有帶遮既人偏要貼住簷蓬行

唔得咩

條路又迫人又多 前面嗰個行正中間掛住玩手機慢慢行

唔夠訓
送車尾
遲到
女朋友激嬲你又唔知
屋企人嘈交
搵唔到想著既衣服
熱 出汗出到濕

講真喎
明明一個step搞掂 都可以搞好耐

呢個真係

另一半好影響自己心情

迫哂d無帶遮既人去淋雨

有時唔小心俾啲野撞到啲手手腳腳/撼到嗰頭

男朋友冷淡對答

出街見到香港人西口西面

前面有條死煙鏟係咁噴煙
我會好燥咁爬佢頭

條路已經好窄 但啲人仲並排行叫都唔肯讓開
倒塔咁早返工 想搭地鐵訓教又冇位坐
本身個人已經夠頹 仲要俾個濕鳩c9兜野打左一下

算唔算某程度既好彩 應該好多人都未試過

要逐個逐個執返

支持係香港擔遮要考牌

火車站好多個啲？

無另一半就唔影響心情

仲要對唔住都無句個時

突然定佢本身係咁

咁基本上唔會有一日有好心情

仲有啲成村人一齊打邊爐

聽落都覺得鬱悶 好無奈

係 當你趕時間嗰陣真係好想撞開晒佢地

最近朝朝都受住呢種苦 我驚自己好快抑鬱

聽到啲人食野jap jap聲
真係好想搵野痴實佢地把口

白鞋被人踩鳩
男朋友唔應機數小時
等勁耐車
痾屎抆勁耐都唔乾淨
被老豆老母要求我打電話訂自己餐生日飯(話唔定佢哋冇諗住買蛋糕添)

憤世篇：
搭𨋢有人衝𨋢門搞到彈返開 浪費時間 （會即時jip）
條路窄廢中師奶行到蟻躝咁 （會撞柒佢）
搭地鐡入閘前面條友fail
想趕上地鐵但前面條友阻鳩住
睇住車廂中間勁多空位但車門迫爆

忟自己篇：
帶漏野
瞓過龍趕時間
搞錯約會時間/地點搞到遲

Atm條隊排係女人後面
每多一個怒氣就升一級